求救，我個keyboard setting好奇怪

唔知點解d位完全走曬，qwaszx變左數字
已經試過num lk，都係唔得

點算呀